亞皆老街去九龍城果啲走喇!

前面有狗車

唔好去九龍城方向! 散水，前面有大量狗車